[gay]香港晚安的心事分享區(219)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
小糖牌暖包

1

台仔 波特王真係好正
仲要186高 岩岩好去到佢心口

一直都覺得最上面張圖個兩個人好樣衰
其中一個個樣膠到郁唔到咁

有ig睇下

有無養貓巴打係到

唔知點解次次洗完面搽野塊面都會洗唔乾淨咁有啲番梘係到咁
無論用水洗幾多次都係咁
咩事

so sweet

0個個幾正咁

完全搽品到野

你隻洗面奶唔岩你用

邊個黎

但我今日換左個支新都係咁
以前都未試過
最近一兩個月先係咁 唔知點解

今日好開心

乜

有啲洗面奶有保濕 洗完會有層野

邊間

搽開 真。蘆薈 層野好勁 張實塊面 好正

又到聖誕又到聖誕

嗨

唔知邊間

嗯

lm先

1仔唔怕屎可以唔洗
同埋有陣時屙乾淨都唔會有污糟嘢

咁點算

Yo

換

真係好撚正

換過

咩app

聞所未聞

我知邊個啦

JD 同hornet 唔係

笑死人咩

未login點睇呀？

你忍唔住就好笑

有前科？

聽住先

好淫亂？

牛唔飲水

你係要搵啲性欲強
定你真係好得
Z my fav

城巴 揸962 個位後生司機
應該26/7 only

講到你個陣係俾人強姦

Loving you is easy cause you're beautiful
Making love with you is all I wanna do

上面有糖糖

Only the young 都好好聽哦

女人真係on99

Hi

下次聽

又要返工喇！！！！!

無曬人

學校好舊 得中央暖氣 一日開兩次 仲要開成個鐘先會暖

發生咩事

奧浩裁套犬舍好好睇

下 對住你動心？

可能人地預左約出黎就會咁

做愛做愛做愛

你有時間咩

時間擠出來便有了

同精一樣

老公好多

餵飽你

時間就像乳溝

減肥？

final year 真係好stressed

唱緊k減肥
之前係日本唱 陳亦信啲鳩叫歌 一首十幾卡路里

放棄左成續就唔使驚 我就係咁

嗯，加油

成績唔係最大問題 擔心搵工多d

放心啦，我讀文科偏門野都搵到

我覺得自己係負面野無限延伸嘅程度世界級
如果我通識都延伸得咁好就好

成績唔好無人請

中學雞有咩好負

大把野

例如

香港有冇

不能同意更多

條仔好正

你唔明嘅野

好驚過唔到畢業試

薯片吸引d 好似好好食

叫仔仔養

文字表達對你黎講好困難

係超好食

唔想同你講

六相唔係老師咩

同我講

呀媽生日 出街食泰國野
個老闆叫我家姐做「家姐」
佢同我呀媽講 「係咪等埋家姐黎再叫野食？」
咩企圖 好驚 未來姐夫？

Hi fun?

唔係

痴根

明明就鍾意小糖依類正太

下...

Block 左你

下…

做乜鳩

你係咸濕叔叔

男人不嬲都係扑野至上架啦

加油

你啲咩type

我都唔係好想聽

哼

打情罵俏

@炸雞
[偽娘]真心覺得呢種打扮既男人好乸型，極之令人嘔心。

佢咪黑色肥仔讀 fashion 嘅 look

你係咪日日搔擾人

屌 你就係 jd 個個痴線佬 猛spam 我 message ?

痴撚線

右邊唔係自己打既野黎既咩
同埋如果係人地打,咁豆爸都應該幾高質

死纏爛打真係唔會有用
利申take過行為心理學

psycho好難讀聽講
收分仲高過醫生

自己打嘅 message 橙色底架喎

我老世依科畢業
成日俾佢捉

捉乜

對話好嘔心
到我識豆巴得唔得架

咁樣好咩

cls

我明

好想係學校搵人開刀

讀緊咩先

毒撚
正

酸到呢 依啲長嬲 腳短既人著唔起

依句野由你講出口真係另有一番風味

都幾毒

係咪眼鏡肥毒

我係眼鏡肥 但係我自認果樣唔係好毒既

正

肥 自己覺得唔正

各花入各眼

毒撚可以
太肥唔得

200kg here

依家有無人？

無

你真係唔洗瞓

Sleep is for the weak

For bears

又唔算痴肥既

Block 左你 unblock 想 cap 番啲對話出黎 但原來個 chat 會無左

Something like this

唔識廣東話無法與病人溝通 實習醫生仍獲醫院評表現合格

西女人呢

幾可愛

臭雞

下 垃圾u黎

鼻敏感揮手區

//在美國西雅圖浸了4年鹹水，去年他完成高中及副學位課程後，湊巧有事回港，就決定不升讀大學，留低實現自己的童年夢想，當一個巴士司機。//

係u都無讀 去讀四年無撚用既野

我都請左2日假

早晨

得閒揾揾示意圖

瘦猴嚟

#shock
見到熊有D壓迫感

我前日痕到想死
鼻水流到上眼
成隻右眼腫咗

新人？

好想咬莊莊下巴

壓迫眼球的感覺
塞息的節奏

諗下好啦

呢啲先正

唔太肥又大波

人地睇你個啲都係咁

我瘋狂打乞噴 打到鼻腔勁痛

我係新嚟架

原來巴打鍾意大波

無錯
你都大波！？

都算大 著衫會厚左囉個心口

stats

叔叔就不了

呢度講stat太公開了吧

pmed

175/200/34

148/40/30/猛1淫0皆可

唔係熊會自動skip

me too

矮過 巴金斯

Sorry 媽子生到我咁我都唔想

148會唔會頂到上心口

你侏儒？

我都有鼻血出
勁辛苦好想砍甩佢

我幫你咬甩佢

砍甩嘅切痕靚d

我記得某個post你有留個名

係咪收IPX post

好叻叻豬呀

no
我記得gay post見過你兩眼

熊

我ok

🐷

翻工等放工，放工又番工

happy today

yes
仲要已經無左痛得返爽

HI

face
stat

生得矮得罪你地咩

咪咁愛我啦
我有男朋友架喇

要報警 有怪叔叔

笑咩呀死肥婆

係我度 請問有咩幫到你

我靚d

發覺林一峰唱歌幾好聽

有無聽過佢首冷熱之間

點解唔食左先
我覺得呢d口腹之慾唔使諗咁多

賤

有得食唔食

sem尾好大壓力 仲溫緊書

煲定湯你飲呀瞓
今晚飲左 粟米花膠湯 甜到呢

好似好正咁

我正啲

Everyday is Christmas
When you're by my side

Only the young 左未

有無腳湯

未

me too 想瘋狂畀人中出發泄

hi

好淫呀

死淫0

咁話自己呀

今個週末好充實
幫朋友手派應援野 再去拎其他人果啲
跟住星期日睇真果個韓江宇演唱會

【一篤即爛】發泡膠樓賣幾百萬 強國苦主：外牆係軟㗎！

如果係發展商所講既外牆裝飾我覺得好合理喎
依面啲外牆擋太陽板都係鐵架+超大塊發泡膠(內牆依舊係石屎)

Jeng haha find me

新巴打

留低tg就有淫0搵你架喇

唔想返工
不開心

我明呀

我今日放假都要接call

下咁都叫放假

用朋友acc睇佢fb

放假剪片改圖都試過

同老闆講我放假又唔好意思

咁都唔好意思，無用

細公司？

我有責任感
我想學野
俾得野我做 我對公司一定好重要
幫到老細 佢對我印象都好d

正確職場態度 唔似其他廢青無責任心
一陣你10點放工比多幾份野你返屋企做 學多d野

前途無限

係 好多野要自己跟

yes Im

long time no see

求TG吹水

冷靜啲

傾計要冷靜架咩

要私交可以去第二個Post哦記

sor 原來係咁

可以係到吹水的哦親

呢個post已經少人

SBT

一放假就想打J

my ass is ready

咩係sbt

sad but true

[url](淫醫) 美國體操隊前隊醫涉性侵過百人, 多名金牌運動員受害

LIHKG @ Android[/url]
係基既一定好過gv

唔係隔離仲少咩

好辛苦好辛苦 1個星期4個exam係咩玩法

加油 完左可以瘋狂扑野

陸續有黎
仲要準備fyp同畢業試
已經坐左係度近8個鐘係咁溫

叫男朋友比啲關懷你

乞衣兜拿飯食

屌以前用熊app一係比人嫌我個太細個,一係嫌我唔夠肥
但用返一般app又會比人話我肥

Pmed

留名

想爆pm

Hi how do you do

im good im fine thank you and you?

次次一講起就話要pm我

I'm fine thank you, and you?

呢到好多人喜熊 好似係

多人喜熊唔代表關我事既

好慘呀佢

百貨應百客

排隊

唔細啦23都嚟緊,但成日比人以為我仲係中學雞

你地有冇咁饑渴

個痴線佬又開始 chur 我

正太

公司嗰hr真係令人反胃
三十幾歲老女人仲係度扮可愛同人講嘢

點睇屋企人叫你 俾住一半家用先？
我應佢 「咁我聽日返去問老世出住一半糧俾我先？」

例子？

估唔到呢度咁鬼多人喜熊

入左嚟就出唔返去

越緊張越痛
btw 搵grad job搵成點呀你

Only the young係首歌定隊band

好耐歷史啦喎

好奇問下,呢度有冇tg group

出年final yr表示想死

YouTube 一打就出啦
歌名
歌手 Brandon Flowers
勁靚仔

佢唔識google架

intern很重要

中學無教?

Playing with fire
Can’t deny my love
兩絕 真係好靚仔

屌你老母 google過先問

女仔黎架喎

Flamingo 個個

比人叫我主動啲喺app識人，
但係無人應就hea應，我都係摺返埋算

你 hi 我喇
有隻貓個個就有可能係我
應多你兩句早抖

d人成日話多人喜熊但用熊app永遠比人hea 覆或者一句not match

今年會搵呀,仲想出年去exchange

final year exchange好尷尬
d mt 地產 bank 洋行都係sem one application apt test phone in video in
sem 2就更多entry level工 同埋fmcg logistic之類mt
你諗下啦
我寧願year 3 summer exchange算

ur face

因為我係後門狗,入到U得返兩年,要做齊D野根本好難
冇計啦唯有乜都apply左先再算

唔急住養家緊係defer玩多年
利申：後門狗FG直接去咗讀taught master，後悔緊點解唔玩多年

落bar易啲識到真心？

點會呢 你睇下隔離post

小糖聽完歌未

好驚grad左會揸兜,真心覺得自己好廢

你想搵幾多人工

做entry level學下野慢慢升囉

聽聞我個科d fresh grad average有15K
接近呢個數都已經夠,不過都係想搵份有前景既工
但都係ff算啦

graduate survey我見過有minimum係8k添啦

15唔難呀
公司是旦一個 Admin Clerk 都15
好似係

今年fg到而家仲未搵到工

[/quote]

要求高定無份啱

揸連地鐵都報埋都唔侵我玩
一係就等而家份pt內部升我

雖然自己都唔係好好 但只要搵到個岩既自然會專一

而家tbb 新聞男主播叫咩名

mtr無人知佢點screen
有d話睇中學但我有lsc三大高gpa靚cv無in
但又有低gpa普通cv既人有得in

(笑)
仲有好多野諗 工作地點 返六日/五日半/五日
OT有無補水 workload 前景 team
入職起薪好唔代表係筍工
entry level萬一又唔代表佢無人想做 隨時每年跳5k

「你是GAY我也是!今晚FUCK我!」阿伯也想食洋腸 地鐵內大膽示愛

笑乜野 佢剩係講15咪講個最基本嘅佢聽
做落就知好唔好
兩個星期唔啱就走定喇
睇 job ad 咩福利都假
又咪要入面間公司先知

小糖，我係龍叔，喺你呢個post 見到好多自稱a0，又有好人話想識朋友但無渠道，我忽發奇想諗緊可唔可以幫下大家，例如搵個地方比大家認識下傾下偈咁，當然希望出席都唔係只想搵fun 既人，小糖你點睇？

點幾兩點啦仆街邊撚個咁大聲講野呀

反而我覺得好難係現實搵到交到心既gay fd,網上既好多只係想搵fun

吖吖 吖 吖 大力啲

呀伯黎係個公園講電話同人嘈

好精神
聽日仲要返工架

正因為係咁所先想安排一次咁既聚會，我有諗過安排唱k，但又怕太嘈唔可以安靜傾偈，頭先已book 左某酒店一間房，目的唔係fun ，而係想睇下係咪真可以幫到某些朋友認識到人，房我已book了30日，即使無人出席無人回應我都只係盡左我心意

至於有人話邊個半夜三更嘈住佢訓既先講聲唔好意思，但我唔撚識你架，咪撚亂鳩re 我post 啦，無人奉旨比你吠架仆街

痴線原來你住佢樓下

佢應該唔係話緊你 話佢樓下個呀伯

關我咩事...
我從來冇話過想識人...

咦 住好低層數wor

我真係恭喜你
好彩自己唔係HK team
唔洗接boc 海量嘅單

因為你係樓主？

組隊

毒撚唔出街

你又啱喎

好似無放假咁
第二日又要係電話教新人野

梗係衣衣 吖吖 叫聲 撞牆聲

咁就唔叫放假啦

係office 喊嘅人真係好樣衰

係公眾地方喊 佢一定忍左好耐 先喊 好似好慘咁

但都係扣左al

有第一次就會有第二次

所以係第一次嘅時候就要收佢皮

我就是成功例子

我男神去左西伯利亞

無撚啦啦自己對號入座仲要比你鬧？

冷靜

我是一個西伯利亞人 冬天的冠軍

台灣BL劇 岩唔岩大家

冷靜 咁佢又真係係你下面呀嘛
好大個誤會 笑死

寧願一生都不說話
都不想講假說話欺騙你

食少餐炸雞

冇食啦冇食啦 需然除返開兩個人都係幾十蚊

Go camp la

有睇 第一集就kiss

台灣啲劇本....有啲爛

但都可以睇下

白滑小肥熊

愈黎愈肥

佢做錯野呀

在此

camp

飛住睇
麻麻。。

肥叔叔

乜料

幾似徐仁國
揀飲擇食

有嗰咁嘅同學

以為講緊我添

講笑

噢 活躍呢區 mark低先

唔係呀，落去幫呀媽拎野

係wor 你好似東區

唔好咁大聲啦

殊 知道

沒有去試過 怎知他錯

東區咁大

開唔開心
興唔興奮

慈幼 質素都唔差

bored

Go fun

慈幼正呀 好似某巴打咁

邊個

垃圾文員

我呀姐剩係用九方

佢自爆過一次啦，我唔講了

你玻璃人？

Lag左

Yes

游水啦

冬天游水爽呀

呢D天氣凍凍地好正

我日日都著多左衫

獨食難肥

我日日都係短袖T+薄風褸

冇得睇短褲仔仔

最鍾意J d短褲仔仔既腳毛

星辰
發生乜事

段落始終要完結
完結後
著手準備寫下段 細水長流啦

yes

分手快樂 祝你快樂 你可以找到更好的
不想過冬 厭倦沉重 就飛去熱帶的島嶼游泳

想飛 巴里島 好平 住又平 玩又平

去囉

小肥熊好撚勁

邊度勁先

togayther

殭茶

去蒸桑拿

呢嗰天氣打邊爐真係爽過打飛機

你係咪打邊爐會扯旗

應該會射

降魔的睇到有D感動

我唔要呢的答案風格

巴打有追

發夢個段幸福過現實 做兵真係....唉 啤啤

射得好勁

好想日日瘋狂打邊爐同食雞煲
(但一定會肥到仆街 )

為一個人 背後做幾多 到最尾都得唔到回報

肥啲好

點會咁易射

點知你啫

培育佢

巴打你好肉壯定熊多d?

佢會答你肉壯熊

三種都鍾意

死埋

利申:只有脂肪既肥矮柒毒

呀呀呀呀呀呀呀呀呀 唔好講住 我睇到17集炸

係焗死架
仲有好深層意思
好人既沉默造就壞人得逞

食屎啦 東和零 唔準講呀 唔準劇透 憎死你呀

拎左聖誕前一星期嘅假喎我

不過係斷期嘅

乜佢係?

好自卑
屌就算減肥個肚腩細左,對肥仔波都減唔到搞到成日比fd笑

游水 breast stroke 一個月 一星期三至四次
包減 至少我減左了

我身體游唔到水

不過好耐冇游過水

渣ga

成日比女仔fd笑仲大過佢地
對波又冇人揸(講笑 )又減唔到

皮膚定其他問題?
我有濕疹每次游完水個身都勁乾痕到仆街

昨晚個段立flag對白

噢 原來佢係

打打下機就兩點

冬天游水都正架

聽講過

噢 太太太淫亂

去susan仲好啦

pmed
利申 18cm x 6cm

added

打完邊爐即刻

you are welcum

長方形？

你會同另一半講你嘅性史嗎？

好多仔仔 得十幾度 著摟屌短褲

圖

噢 入一入........ 認真check check

淨係生活喺Jackd grindr 同instagram 唔會有平權
希望今日維園見到大家

維園有咩搞 同志parade ?

遊行嘛

咁唔係個個都出咗櫃嘅

如果你r人不如開過個新po啦好嗎

第3個post

入group唔係問題,但點解要自貼條J

要返工 不了

以前覺得，番pt星期六日要番工都正常，但而家自己真係去搵工
發現越黎越多連正職都要番星期日
係咪真係合理化左打工仔做到奴隸咁我

一星期 一日都無得休？

想剪個好睇啲既頭

有冇乜salon推介

又唔會冇，但係好似放左等於冇放，係屋企都仲要做野
唔係我呀我都冇人請
係見啲朋友係度呻姐

邊映到 近日個單好危險 隨街映好大罪

找一張圖之前一套gv 講保健室仔仔 類似個款男仔

咁唔佢同志都可以去嘅 同pinkdot呢啲一樣你支持就可以去

佢係度留言都諗住叫同性戀者去嘅啦

比熟人見到咁點？

咁唔係每個都出咗柜可以去呢啲場合嘅嘛

樣唔講 對腳白白滑wor

太正太醒神

自食一打

hornet vs jd 大家覺得邊嗰好啲？

90後 WS群收人*活動*飯團*boardgame*酒局

講左架 咁高要求做咩

我覺得自己同呢d app好格格不入
一係永遠符合唔到佢地d要求
就算搵到個夾既佢又淨係想約炮

所以依家都冇用

啱呀

唉 日日望梅止渴 其實有幾多人用真profile

所以從來唔敢放自己相上去

viutv有仔睇

眼訓

咁係你未遇到我姐

咩節目

D仆街知道人地係肥/唔係佢想要個type即hea覆
感覺呢度既巴打友善好多

肥

得罪講句，入唔到u既就無謂勉強

塵歸塵 土歸土
垃圾都係去返堆積局啦

男朋友成日性搔擾我

巴打好撚mean
諗起14年DSE d分扯到勁高

app啲人通常都想速戰速決，特別係過咗三十嗰啲

[url]香港同志遊行2017

LIHKG @ Android[/url]

好似唔關年齡事

不要再說了
遲幾年出世你話幾好

14年好高咩

咁依到只係for吹水 自然好好多啦
相信大家用app唔多唔少都會好似你講果啲咁

可唔可以用13年既報 呢年jupas

hea 回都已經算好 好多人已讀

不過呢個世界就係咁現實

最起碼我唔會已讀

因為你係被已讀

從來只有我已讀人

14年20分連LingU都入唔到
個年考評局又轉考法好多人奶哂野

有時覺得識個fd都要睇係咪靚仔覺得好慘

14年打飛機時間

12 年

你係外貌協會

算啦都就嚟u grad唔講陳年往事

王祖藍個嘴差唔多 你可以go

係 所以你歸類隔離post

個look 係幾sissy
不過我幻想到佢正時個look 應該幾好

？

RICH

日遊一定係最差果個

想

紮鐵

最毒一定係我

搵台仔結婚移民

因為太毒

我又唔靚仔
你都唔會想同我行啦

低等國家

又要煩食乜

無分

執

唔想

問stats 問嗜好 再深入的 hv place

最高人工即係幾多

唉聽朝唔想返工

星期日都要返

Pt嚟,公司編左我聽朝返早

最高係你先岩
村村西女人娘娘

隔黎有人5萬一個月
村巴會唔會拎自己老公出黎同人比架

拎佢黎比多一個DOUBLE喎

仲以為會最少五倍tim

後面果件好掂

紮鐵地盤佬

亂估人地做地盤咁樣好咩

就12點 乞句生日快樂

我真係恭喜你呀 又距離死亡少一年

又大一歲啦cc叔

嘩

崩口人忌崩口碗 玩野吖

你唔抵得人地搵咁多就話人做地盤
酸到呢

生日快樂

你唔抵得人地讀大學就話人地酸人
酸到呢

今日好熱鬧

舊公司好煩 辭左職仲r我做freelance

多謝

生日快樂~

cc生日快樂!!

CC伯生日快樂

多謝你

Cc生日快樂

恭喜

今日一周年 恭喜恭喜

掂 掂啦今年

樣唔講 對腳白白滑wor

太正太醒神[/quote]
一支公生日 睇片過

一支公生日 睇片過

[/quote]

屌 無啦啦俾人嘈醒要幫手割爛梳化底拎番部手機
點解會發生啲咁智障嘅野

好on 9 wo ching

番早啲就放早啲

all dead

busy af

好似susan食過

我唔係靚仔 唔覆得你

BORED

SUSAN

唉 ....

食家真係食家

我都唔明白 惹親都係四眼仔 未試過同無戴眼鏡男仔一齊

英領事館掛「彩虹旗」 自由黨李梓敬批粗暴干預港內政

調查發現港男每人平均有16名性伴侶 冠絕亞洲

豆豆單眼皮 唔帶眼鏡

屌我好似識佢
或者只係人有相似
佢好靚仔 但好純好呆

交際花

咁都叫交際花

有冇人想去越南玩

越仔

你又岩呀

想快閃一下

越南有興趣去 幾時
因航有大學生優惠

啲海景酒店都好撚平

想去 hea
飛越南唔洗等優惠啦

我搭過一次廉航
not my cup of tea

得啦知啦

港女唔想同大種乞衣坐hkexpress
I deserve better lorrrrrr

短途 是q爛旦啦
高級啲？

check in唔使同econ逼

放心唔會揀中你

游水

大學生買平啲架？？

三千五來回歐洲

一收工就去susan

好眼訓

hav place?

i have

I have too

好純好呆

又眼訓
出去行下放狗啦

佢呀.....

大家都好鍾意佢
不過佢都有個幾靚仔既男朋友

你就係佢男朋友

？？？

佢....

隻狗偷食

你意思佢找開快餐 究竟佢1定0

究竟啲叔叔hi 人係因為鍾意細過佢
定還是我望落同佢係差唔多年紀

0

知情人士 定打聽番黎

你有玩app

最近down 番
就有個痴線佬

真人都好靚仔

who

#HeheStory5784
"小弟今年18，入咗圈10個月到啦。正常大家會覺得哩個年紀一定好貪玩啦，的確，三四個月之前我真係好貪玩，到依家為止真係食咗超過五十個mb。
不過，唔知點解真心玩到攰，仲有小小罪惡感。依家想搵翻穩定嘅感情，未必係拍拖嘅，純友誼都好。但喺apps同人講“rarely for fun now”，俾人話翻我奇怪，哈。
我唔係話依家自己唔玩，我無咁純啦，不過想識翻多d mb朋友傾計同埋一齊周圍去。但係用apps、落club&bar或者蒲sauna識翻黎嘅人好大部分淨係搵fun or sp，唔正常嘅人太多，有d咩途徑可以識frd子呢？唔通真係要去tt開post交友？咁樣真係會好似好飢渴哦，哈哈。"

點做到?

繼「豚肉切割員」之後，現有「鋼筋屈紮師」！

林奕匡

18歲已經係老江湖
我仲係老處男咋

一定好高汁 仲要18。真你咩年齡嘅人都啱

唉呀 我有心臟病 我暈左 我暈左啦

頂 約左老嫲遲到
又晒緊百幾蚊的士錢飛過去

老處

only the good die young

rip doggy

Let's make the most of the night, like we're gonna die young

你叫？

有冇靚仔0

我

哲學題
點樣可以從豆巴影既相裡面睇到林奕匡真人係靚仔?

無喎
近邊頭等我用jd𥄫𥄫

係咪真架

咀吓我

一堆人叫依個名
張相有咩特徵

真架

咁你jd咩名近邊頭？

我唔玩jd架
你尋日有冇出pride

咩係油

滋柔淡定

請評價你自己氣質

無呀係咁掃囉
你近沙田邊頭，咁我易揾啲

有個叫josh好靚仔唔敢hi
就咁lam三隻字？
我再大海撈仔

跟唔上後生仔啲詞語

跟唔上啲古代潮語

留個名先

推埋上1001

呀

九九九